gffmc 係咪比mg高？

岩岩隻gffmc rollout color 78到貨，啪埋隻mg 78 owy隔離望落高大些少
呢次係第一次買gffmc系列，係咪成個系列都比mg大少少。
明明metal build 比mg細，呢個系列又比mg大。屌佢bandai係都唔整到同mg一樣

唔係都係1/100咁上下

我得一部gffmc唔知係咪得呢部咁，總之就係比我部mg oyw高少少

但自由MB都冇跟設定18m / 18cm啦

你買盒mg 砌下就知啦

咪就係話我有部OYW 78

買多幾盒砌囉